年三十喇, 貼左黃揮春於大門外味呀?

貼左
唔貼喇

今晚再去黃午宵